[扮工好悶]番工無野做又好得閒既入黎傾下計啦 38

碌野係幾靚

咁快又新Post

爛袋 應該唔係叫level4 應該係level再分先岩 一張電腦 一張note

冇誤會

一日推爆一個post
成班冗員

係咪去到3
個時HD讀完話免晒呢啲試

九丸間公司仲請人既, 邊個敢去做

係咪講緊我點解變左九丸

都話我女朋友, 佢今朝講去頂位

唔關我事，今日岩岩先開始做冗員

好似得lv3

唔炒邊有得再請

是咪得我一個唔成碌帶去見工?sor柒左

最高lv3

港女邊有波

你問下你女朋友 間公司中文名第一個字係乜

講緊你地呀

人帶碌你帶碌 你有咩?

冇丁 sor

level4 financial accounting

屌宜家仲邊有公司電話3字頭嫁
打俾個客打十次CUT我十次線

我公司電話真係3字頭

我都係
個客CUT左我廿次線啦

唔係2就係3架啦

咁咪由得佢囉

你有無180 大隻自以爲靚仔仲食過好多女
如果無 應該唔係你

3字頭成日俾人cut線+1

女朋友姓王, 不如你去問下

有碌野其實幾好，
冇既話又大大張都唔知點拎

通常呢啲電話都係打多幾次先聽

怪獸係咪你

我打左廿幾次啦
妖你差我公司錢要打去追錢
雖然就唔關我事
但你唔聽就我俾人話

依加d reply都可以比正負評?

當你份工只可以坐係到
除左去廁所
淨係可以係公司入面既時候
可以點

搵緊工咪即聽囉

已比正評你

關我咩事呀又

我都係

好似中哂

有咩用？？

返工要做冗員 你估我想架咩

冇呀
不過我俾左你

d人搵緊工都唔撚聽架

中咩?其實我無睇到

你真係幾想

自選台filter左感情台成個空氣清新晒

180 大隻自以為靚仔仲食過好多女

俾返你

勁 咁快又開新....
做到痴線

屌 條友真係自以爲好撚型
有次無意中見到佢攞自己海灘騷肌相做lockscreen pic

自以為

我路過 唔好打頭

原來已經4點半

套用落我到就係
180 大隻自以爲靚仔仲食過好多女

仲有個半鐘

好hi悶呀

得一樣中喎

原來有用架

即係點

只係4點半

你計完你啲 commission 拿 ?

整上熱門？

下話

公認靚仔 唔需要自以爲

你又想點呀於B姐

REPORT呢

前幾日睇醫生，
有個５８歲病人同醫生講自己６０歲退休
退休金百幾萬

講下姐
怪獸A0嫁

佢目的係咩 賒數？

唔準人身攻擊

唔知, 我掉左比廢中, 應該出錯灑, 等緊死

過半鐘後就收工

report 聽朝先整

舊制公務員 求其一個工人退休金都一百幾十萬
高級啲有幾百萬 每個月仲有幾皮長糧

證人唔可信 頭先怪獸先話有女朋友

廢中即係就走果個 ? 佢陰屌緊你喇~

SP黎

哇

no 就走個個係肥婆am

屌我睇錯你
係咁

有SP

普通人真係唔好入呢個post
搭唔到咀

好似話睇左個醫生幾廿年
醫生話佢份工工時長，地點遠，做咩唔轉工
佢就答自己做多兩年６０歲退休

見到我同team都係冇野做R緊袋

怪獸人生勝利組
180 靚仔 有樓 人工中上

你有得R咩?

其實我都痕

手袋

唔好吹奏我

幫人R

互R

你含住我 我亦含住我

講下姐, 邊到有

冇 必須吹奏

咬大棍~~~~~~

咬大棍

我都係出返去,搭唔到嘴

好gay

sor lor 我地上左年紀 係識呢啲架咋

冇啦
已經信左
睇錯晒你

Oｈ ｓｈｉｔ．

飯兜自私食下午茶

咩意思呀 ? 暗寸我地啲老野呀 ?

飯兒咁耐先上水

咁仆街 ?

好似講緊你

飯仔 我地年齡係人地一倍至倍半 無架喇

我已經廢事係呢度出 post 架喇, 唔係比你地屌死喇~

仲要食咁可愛既快餐

個包好好食

我咁後生都識啦

仲有一個鐘咋

睇緊漫畫

你就好似小數會聽beyond既00後

仲有三個鐘

半小時.

今天我

拎beyond同陳柏宇比係咩玩法

佢有咩?佢係咩?????究竟係咪講緊同一個人

1.5

佢唔係邊個係

d agent為左R生意真係乜都up得出

我記得呢個post岩岩開時都係日日係度倒數

例如呢？

一個鐘

OT

fat fat la

你叫姆克兒呀?
呢個名真係好特別、好可愛呀
唔知你有無興趣買份保險呢

聽你把聲,唔洗見真人,我就知你係女神

點解會咁多

類似呢d啦 屌

做我呢個位, 就係做啲咁既野. 簽個名就得.
日日都copy and paste ...

大粒

但有咩事就係你負責

又呃多日人工

呃到就黎出糧

請唔請人

請唔請打雜

有咩事就推d細出去死唔使教呀嘛

如果佢係每件JOB收錢應該推唔到

終於上返水啦。

我已經分人地眼中既靚女

坪石都見過下o既

你都唔係果頭~

同事買左D台灣手信, 又幾好食, 決定慢慢食到放工

OK 當我無講過

食緊仙貝睇逃

呢個唔會有野要負責

大師其實你係咩職位?

比D我簽

請唔請風水佬

成個埸你睇哂

大師：灣仔一向我大哂 我玩哂

派左信出bonus啦，得0.25.
應該會玩多幾日，星期六遞信

我估公司今年應該都得0.幾

0.25

有無referral?

終於忙完追曬post
0.25狗也不屌

條女搵得多過我，
我應該登佢開心定點？

認真答
如果真係打算結婚 一家人唔洗計邊個搵多啲

0.25係咪即係4分1月薪

商量過應該自己搵自己洗

拍拖就係
結婚後好難樣樣計到盡
生活雜費你點計???

不過我舊公司仲西

唔識計
但我宜家又登佢開心，又登自己憺心

7蚊
俾狗呀

真係可以留返俾佢老母帛金

7蚊

爛袋~~ 邊個係你呀 ?

搵得高緊登佢開心
又唔想同佢比

我用ig 冇用真人相, 用假account

雞蟲

我係一個小男人

講就易, 好多說話聽, 自己心理壓力

屌 咁似我公司
咩字頭

邊個說話先

屌, 仲有20分鐘

頭先聽到team head鬧我head

所以條女搵得多過自己都幾撚無臉, 我會分手

又黎。。。而家兩邊開火，成地花生

你唔會有女呀

ptgf d post del灑既, 驚比人告?

好mean呀

noted.

DHL???

女友唔會話我，仲會鼓勵我
係覺得外家會俾說話我聽，同自己心理壓力

never mind.

有你記得同我講喎

可能啲相有admin條女

可能有日沉船, 條女又肯做佢女友呢 ?

跟住等你同佢講返我叫過雞同2秒

都冇叫雞, 點沉

變相幫人賣廣告~

咁我又冇咁衰
我會祝福你地嫁

15分鐘

13mins

但雞蟲個IG仲有係到咩?

唔撚係嘛咁大間公司

收工.....

60勾佢陪唔到我一生喎

你早死過佢咪得囉

手字唔錯

承繼公屋

老老實實 就係呢啲大公司 先多仆街多老屎忽
制度又殭化又壓榨員工

慈祥咀臉手執兵器無十秒預備

就讓我衣冠楚楚 用我心去做戲

等我用克勤腔獻唱一曲

come come come

今日要8點瞓

12點就會醒

收工

今晚好忙, 又要追返琴日個集mindhunter, 又要睇返琴晚個集請勿關燈, 又要追proson break, 又要上jobsdb搵工

唔開心多d上黎睇我地9up啦

你得番工同瞓人生仲有咩意義

收工未?

執定野走

無

無x2

咪撚睇垃圾cctvb啦

我都好早訓 成日比人串
咁早訓 人生就少人幾十年
關你撚事咩

請勿關燈垃圾到呢

免費娛樂

大陸野

有 成日追唔切po

我覺得ok wor, 當笑話咁睇

對唔住，大佬

睇ben sir好過啦

係wow, 仲有ben sir

好撚忙

射波

D包膠整好未呀老細催啦

頭先先嗌悶

屌 公司部lift 好撚慢

有冇撞到同事啊

撞到廢老
行樓梯啦

搭緊車

日日等巴士等到燥底

每個星期日晚，超正

的士中

咁快又飛左幾頁。

見過大判鬧則師未？
收到封信，心情麻麻。岩岩就係電話度鬧爆則師靜靜雞改圖唔出聲。

我唔知地盤佬既食物鏈係點

咕哩都鬧老闆啦

業主則師/乾收銀大判二判三判工人狗

於b唔見左
真係要ot

冇呀 o左3個字
我決定走
有咩留返聽日先同我講

業主係咪誠哥果d

於B仔

叫我？

岩呀。
如果政府樓咪係房屋署，建築署。

見你出現個頻率突然急降 仲以為你咁乖

聽日要啦
完全做唔哂
諗住拖得就拖

要諗定放假有咩身後事要交低
費事俾人發現我其實 足9個鐘

好眼訓

俾人發現咪又係態度照舊

練琴中

好有氣質呀
好葡萄呀
我都好想細細個就學樂器

天生五音不全

就係覺得自己音感唔錯
先覺得好似浪費左

唱首歌黎聽下先啦

歡迎點唱

整首陳柏宇先啦

今晚小試牛刀

五音不全慘過食屎 同人唱K自卑

早收工

臭西狗好可愛啊

等你呀

兩皮幾野卡數。屌

我兩個幾月人工

搞咩爭咁多

一樣
我成日做分期

好有錢

唔敢碌咁多.....

大撚鑊嘞~

飯兒你又咩事

我好似有啲唔對路, 突然對咩都無咩興趣......
唔通係.......... 男人更年期 ??????????

當樣樣野都用你張卡碌就會咁

有冇depress ?

咁又無乜

我都會 但係係一段短時間

今個月唔知做咩好想買野...

買啦 就出糧啦
前日先買左兩對鞋

我對任何野都無興趣
依家先得25歲
咩都求其啦是但啦⋯⋯

對牛姐都無興趣 ?

啱! 趁無咩經濟負擔, 開心下係好事

一日買兩對咁癲 唔怪得知話糧尾啦

應該買個小米機頂盒比屋企之後就收皮

一對做緊六折
二百幾咋
琴日都贏返

我老豆仲話買俾我
我都話唔洗
個下覺得自己好型

買鞋最多半年一對

成日買童裝鞋
平勁多

我心目中牛姐係好溫柔
點知佢係到露出本性
完全毀滅我對佢嘅FF

你好細對腳喎

35 36
有出童裝嘅鞋我都著到

對你嚟講濕濕碎啦

我都識有女仔細細粒成日買童裝

已解決。要動用外匯儲備

平成半喎
識買一定買童裝

M到

係咪會同你一樣, 日日都M到 ?

大師轉一轉手指都拆掂啦

我諗香港應該無乜人同我一樣唔用信用卡

會

原來有樓真係有閪屌

我

屌 大撚獲 聽日兩個唔返 仲要咁夜通知 點搵人

RIP

R.I.P

做到隻狗咁

小弟想乞句生日快樂

生日快樂

屌你啊你今日行衰運啊

早晨.....牛姐

早

琴晚失眠 明明就好攰

生日快樂 唔洗乞
幾歲呀

最近晚晚3點札醒 之後訓唔返

屌我都係 訓得4個鐘又要上路

成晚都半夢半醒
好辛苦

生日快樂......
買GTR

GTR 巴，祝你生日快樂，祝你快啲買GTR，夢想成真

疲勞過度？

唔知點解個人好似成日諗公司野.....
都Hea做...諗住走..
屌

happy birthday
祝一年一架gtr

食早餐
食完上路

嘩屌..個同事整熱支益力多飲

正....變成點

歌呢

要叮熟啲乳酸菌

唔撚知 唔係我飲

唔怕....我都飲過齋啡加忌廉

唔是想走數
但好似病病地
又鼻塞又流鼻水
頭先起身都有啲辛苦

係咪一涼就開始作病

屌你點同 兩樣野嚟 你果D基本野啦
熱左D益生菌都比佢諗到...

射左波?

呢個念頭閃過左一下
結果係搭緊的士

點解唔射?冇晒SL?

我今朝都勁想射波
但我諗起我勁多嘢做
最後起左身 應該遲到

好彩班掃巴幫手執房 如果唔係要我做了

1min柒毒 巴
你做邊行

屌⋯⋯今日得我同活躍症員工一齊開工

酒店啊你喺度幾耐啊矇下矇下

多野做呀..今日唔做聽日都是要做

對唔住囉⋯⋯

日日都要俾牛姐屌一鍋先得

牛丸都鬧你柒吓柒吓

未追post呀
日日都係放飯放工先上水

矇下矇下咪算俾面囉
鳩下鳩下
柒下柒下
妹下妹下

舒唔舒暢 ?

暗爽既

做倉係咪好辛苦架 ?

係....
我又繼續FF牛姐

放咗一日假, 竟然一封有關嘅 email 都無, 其實公司係咪唔需要我架呢 ?

係呀
亞邊個你聽日可以唔洗返工嫁啦

係....有D好hea (之前個份）
我上網申請左見郵差同二級工人 （都難請）

屌你一時一樣, 尋晚先啱啱話完FF破碎

又勞力又熱又污漕 ?
好似好少倉會有冷氣

今日咁早就派膠 唔夠瞓?

好撚悶呀屌你老母

之前返過下倉做抄NO
熱撚到呀

亞邊個係咪亞健康啲朋友

俾你發現左

電子倉會有冷氣.....
無計...污漕又還好...
讀書唔成又學手

唔返工但要照出糧喎

電子倉應該好好多~

之前我做個間"大蝦碌"
明明見係見"logistic officer"
入到去就乜柒都要做 爭在未掃地
好在有冷氣 因為啲貨要冷氣

電子倉做過呀⋯⋯好舒服
但係公司係大陸空降員工全部香港人炒哂

師妹~~~~~~~~~~~~~~~~~
食咗咩早餐呀今日 ?

又話輸入工人唔會搶香港人飯碗~ 屌佢老母~

唉好撚眼訓, 做REPORT先

如果郵差同二級工人請我就好...
人工都多幾千...
見都未見

祝GTR早日買到GTR

咩學歷背景
考CA/ACO好過啦

唔知點解覺得飯兒打粗口莫名既萌

會考無科得.....
廢青一名

主席

陳細潔小姐

副主席

蔡李惠莉博士
馬清楠律師太平紳士
何超鳳女士
羅梁芷珊女士
林潞先生

屌~ 拎呢班友去 binc 喇~

出錯 post 添~

能夠這刻擁抱推 明日目送誰

小學雞字手寫支票
俾其他公司會唔會俾人笑嫁

sorry 小學雞學人打粗口

屙緊屎

我D字連自己寫完都唔識睇

個簽名唔夠潦真係好小學雞

公司票就老細簽既
但係寫抬頭個啲真係勁小學雞
之前自己寫過張俾學校
自己都忍唔住影低恥笑自己

係咪果d寫到好圓既字體

有冇圖

一筆一筆勁整齊囉
唔算好圓既
我搵搵張相先

牛丸屌得好

今日又成十二點先要返到公司。
一陣去放下飛機蛇王先

GTR生日快樂

好小學雞

其實可以柒毒

醒呢

屌你

柒毒巴打

好有彈性既字體

今日得閒開拖?

早晨
今日開始我supervisor放一星期大假

下次試下用醫生字體寫

彈性姐係點
有冇得跟你學書法

跟手彈票~

通常用醫生字
自己都唔知自己寫緊咩

唔得閒....
唔好屌

【數字唔重要】140磅肉女教瑜伽 「肚腩唔大過胸就得！」

即刻諗起

牛姐啲書法唔係你想象中咁簡單架~

CA要求中四學歷 有讀過數學就得 唔睇成績
起碼萬二 頂薪二萬
邊做邊進修考其他post
郵差都還好 唔怕辛苦就得
二級二人無得升

mola mola

屌講呢d

不知幾正 有肉地^#^

55...留意一下先

教我寫書法...呀⋯⋯
一路屌尻我一路教

我公司有個肥婆都係教瑜伽, 仲以為係講佢

之前都遇過大件頭中女做瑜伽 見到佢做得好吃力

被虐狂嚟架呢條友

唔差啵

冇野做扮做野好攰

唔差呀
靚就唔係靚嫁啦
不過唔係樣衰字

一路性騷擾我

ff完未呀

完啦⋯⋯流哂口水

又變鹽濕POST

唔要最尾個字 好似講緊人咁

邊到

我就一直都講緊字既
唔好自己對號入座呀下

多謝你地 好有愛 我22

咁嫩口
嚟 叔叔抱抱

同年同月 我

咁細個嫁咋
你係咪粉嶺個位巴打呀

突然覺得自己好老

師妹都咁嫩口

25歲呀伯

22 破處未?定係青頭

未又點 係咪你幫呀

係青頭會點架 ? 想知

又變有味post

牛姐又來料
25青頭

啲車幾靚

耶~~~八下姐

係我認我想試青頭仔

大師睇波子
我玩自己嗰兩粒咋

你收啦你

pmed

又扮青頭

有咩好扮

呢到應該冇乜
我係

呢個post既人根本冇一個係青頭

完

其實我係行緊去爛袋屋企

九龍灣？

你班柒頭又跟車太貼

我係....要唔要試下

等緊你PM 快

炒哂車

覆左,wtsapp我

見到D留言話叫得太多酒應該男既俾返, 咩道理

不是

我好認真架

講到好似得男人會飲酒咁
利申 唔飲

我也是表頭

你係_頭

自行填充

btw唔好跟車太貼, 蘋果係咁寫

【本報訊】有「中古王」之稱的37歲玩具店老闆，委託一名認識僅兩日的38歲女子幫他網上放售舊款遊戲機，前晚兩人相約在旺角一間日本燒肉店晚膳，首次見面卻為2,200元賬單反目，男方要求「AA制」女方夾一份，引發爭執，繼而大打出手，結果兩敗俱傷兼惹上官非被捕。

我都好撚認真
成世人未食過青頭仔

想食女 2千銀就唔好慳啦

見到有班人係度死兜爛兜想拿返咋沙

唔知信邊個先岩
你條LINK係寫男方想俾晒錢但女想AA

青頭仔在眼前
來吧

有女女陪食飯仲想點呀
2萬我都肯請呀

有份飲咪夾囉
牛角都食到2200係咩玩法

大家好

蘋果可信成低啲
成日斷章取義

係咪呀?
多謝飯兜

係咪呀

我是真的為你愛了 你是真的跟他走了

今晚7點,ok?我同你食夠2萬

嘩, 牛丸第一個跟你去

ok
give me TG

耶~~點解個個都咁了解我

做咩鬧我 ?

牛角好撚貴架, D貴牛一碟幾舊水

死兜！爛兜！

睇錯牛丸好撚貴

笑左

上次4條友食嗌埋酒都係一人300蚊

別太迷戀我

你係死兒爛兒

好好笑

有次2個人食, 叫左任飲, 都要每人差唔多5百蚊
之後無去食過

500飽唔飽先, 好過一人800 食完唔飽

下次去食講聲
借張會員卡俾你嘛

你地食過最貴一餐飯幾錢

已經係信用卡餐

飽, 但唔係好撚飽咁

好大食
我都有食過信用卡餐
就咁嗌一個係唔夠食既
結果係咁嗌其他野食

請人食一圍 or buffet 計唔計 ?

兩個人$3300

利申窮撚

有次屎忽痕請老豆老母細佬食飯
好似一皮左右

朋友生日(仔)請佢食飯 2千左右

自己食最貴譚仔三餸+細土匪

就係咁啦, 叫個餐係唔夠食, 所以又叫呢樣個樣, 整整下埋單成千蚊

唔計啦, 我升職請食飯個到5千幾

想唔想要多個細佬

食咩食一皮先

你食乜野

okay 帶埋KY去維記等我

一萬
我請全家食 包埋自己5個人
都係食2000幾咋

23歲,原來我咁細

你平時同你細佬都係咁

唔記得喇 好似係酒樓啲乜鳩宴咁上下
咁大個仔無咩請佢地食飯咪食下囉

呢啲野我唔想提起

好幼嫩

自己最豪都應該係雲桂香兩餸加埋野飲再加口水雞

但搵唔到錢

同你差唔多 但我覺得好開心好滿足
反而食貴野自己唔鍾意

又話青頭!!!

我真係好蠢 差d又中伏了

PTBF有冇人需要

呢度應該我最細

先自貼。thanks

牛丸又欺騙我感情
DLLM

個個都咁細個

收皮喇 我係到你最細

利申VIP

PTBF自貼相好似會被BAN

我應該係呢度最老果咋

最貴係同EX食Amber, 好似埋單3K
EX好開心, 因為可以打晒卡擺FB

你做會窮

我都係23

痴線
而家係我被人呃 扮青頭

會窮

好mean啊

Amber
貴啲果個好似2988 一個人？

個餐真係好滿足
埋單差唔多成90

你有咩賣點

我 A cup 肥仔波, 你仲要細過我 ?

識柯殊鼠

打卡

係呀最撚貴個D係差唔多3K一個人未計酒, 我個時叫最平個D, 差唔多1500一個人

肥仔波起碼都c 啦

你又要扮廢老, 又要扮細係咩玩法 ?

我覺得呢個文化真係好撚戇鳩
食乜都擺上去 男女老幼都係咁

屌

JJ最細

骨感美

我鍾意你

利:從不打卡

年齡

我記得好似有百幾個LIKE, 因為Amber
問佢好唔好食, 佢秒答唔錯

真心換絕情

是勇者不必怕

唔影
食咩佢一擺低就食
男仔fd 會問下你唔洗影相嫁
但我已經食緊

第2日再問 佢應該唔記得食過乜
只係記得邊個有like到

唔要真心,要真處,sor

點會話唔好食
但我想問係食咩嫁

我朋友(仔) 又係鍾意影
屌你食個魚蛋粉影嚟做乜鳩

等緊你留TG 快

應該冇人想知我食左乜

post完 即問你like左未

仔都好影

仲要擺埋隻叉係嘴邊selfie

係
有次同佢去酒店間吧吹水
佢影忽然拎本簿出嚟寫野 叫我幫佢影相
影相放上FB
做乜鳩呀

認真, 其實我都唔太知食左D乜, 記得係食完唔飽個種

影唔係問題, 但淨係影啲食物就好白痴
邊個同你食先係最重要丫嘛~

通常食完呢啲貴夾唔飽
轉個頭我會食M記

我EX會自己LIKE自己個POST

自己like自己post呢個又唔知做乜
精神分裂咩

最憎

法國菜呀, main好似係食牛, 真心唔記得啦雖然咁貴

sd俾人叫人like呢咁

俾幾千蚊 但唔知放過咩落肚
咁寧願豪食m記

佢自己POST完, 自己第一個LIKE
我有問過佢點解要LIKE自己個POST, 佢話 "唔得架咩"
之後我無再問

拎存在感 多鳩餘
毒撚就無呢啲煩惱喇

個個都同女食

de_df 快!

我地食自己

真係唔係好得...

好撚悶 做幾分鐘野又hea一陣 hea住做

佢又唔會, 呢D野自動自覺啦仲叫人提
佢有TAG我架咩

added
DLLM 又呃9ME

有屎!我見唔到
你比我add你啦

個個有伴侶
叫柒毒min點生存

我自己一個食飯自己一個睇戲自己一個..................

我無....放心
My friend

繼續吹

一向唔在乎like數 / 邊個like
正如facebook 我都熜咗生日提示
真係朋友嗰啲永遠都記得
有啲仲要唔係好熟 / 好耐無聯絡都記得

酸辣中辣多蔥
炸醬腩肉
口水雞

吓 我日日都係咁架喎
無女好出奇呀? [soasd]

你有女

WHAT 7 DID U SAY ?

FB無咗生日提示真係無人同我講生日快樂

冇?我刪架啦我唔係成日玩tg

得我A0

口水雞真係一流
但要同人食先食到
自己食真係未必食得晒

今日?

一大咋唔熟既人留罐頭祝賀
之後你又要打返段懶感動既罐頭感謝文

唔食辣

我唔REPLY架喎, 佢地生日快樂, 我唔理, like都無

講真嘛
呢度大把人同你講
我就點都有既
同我哥講就自然會同我講埋

係試過有次老豆係我生日前2日係我FB留生日快樂, 我話我未生日喎, 佢REPLY "我知呀"

正

你老豆真係好鬼得意

想睇老豆買魚俾你

佢買魚俾我做乜

生日禮物

你地係咁講食咩,搞到好肚餓SOSAD

如果佢送魚俾我咪即係買俾佢自己, 最後都係掉落佢D魚到咋

係咁嫁啦

無呀, 印象中無收過佢送既生日禮物

個目的根本就係咁

做乜鳩

公司搬左新地方亂到仆街 冇人得閒理新仔

我都好肚餓

上多D黎吹水

尋晚食左個蕃茄 依家仲未餓

正常丫
最好就之後都無人記得

唔駛咁煩啦, 佢求其捉我落金魚街就買架啦, 上星期日先買左兩條

講起生日 我其實都唔介意人唔記得 因為我自己都唔記人生日

最近開始食少好多
早餐 三文治+維他奶
午餐 肉醬意粉 + 凍檸水走甜
晚餐 香蕉+白烚米粉
無胃口

食女都食飽啦

買咗飛睇戲 又單丁一條友

你有我地

晚餐真係夠?

你個蕃茄有幾大個 ?

i know that feel bro
唔好睇唔好理就算啦

正常size

ok la
有時口痕咪食幾塊嘉頓雜錦餅
屋企仲有一大罐 無人食

又買 今次又買左咩魚

哪有女

好難食喎

唔通車厘茄咩

妹仔肚 最鍾意食呢啲口立濕

我屋企都有罐雜餅, 唔知邊個拎返黎, 又係無人食

我決定每隔幾日就問下A仔有冇買魚

咩九紋龍呀, 黑白色既

問親都可能有

記起我生日都唔會有時間同我慶祝架喇 有咩所謂
知你地當年多野做

好主意

係

google圖片

覺唔覺得好神秘

咁我可能識你
我細你一屆之嘛

青頭咁點先

睇咩

生日禮物係咩 GTR？

我都想有

遲左啦
已經有一堆偽青頭衝左過嚟

我對你地好失望

佢真係咁講
我老豆叫我拎起袋魚俾佢拍片, 拍完片後佢竟然WHATSAPP返條片俾我, 屌你而家我睇唔到咩

求片
btw魚街有咁大條魚賣架咩

有,仲唔平添

有呀, 有一間專賣錦鯉
條片DEL左啦成30MB

大西北巴絲相認post

拍咁長

做乜鳩個網頁F5制會裂開咁得意

買魚好過俾錢叫雞包二奶啦

爛左幾日啦

agree

我裂開左好多日 唔識變返正常

同佢同學校嫁嘛我冇記錯
細佢一屆應該知邊個既我估

佢部電話拍片有個MODE叫慢動作, 即係拍完會變左好似slow motion咁, 所以拍1分鐘都可以搞到條片勁長

你要咁講都係既

點解班人可以接受到自己個頭咁油行出街

唔同意 性質唔同
你屌魚就另計

sor囉

因為毒撚

精彩重溫~
就黎變月經~

佢地每日reset返做青頭就真啦

that's why要買錦鯉

我一路走來 始終如一

含撚咀

屌魚咁重口味

估你唔到

反胃

細J仔

偽毒可恥

電影中心好多呢啲唔同單元嘅電影睇
用禮蜜卡就可以網上買飛 方便毒撚

十年都唔睇一次電影

點裂法 ?
我個正正常常咁

後生唔洗頭同呀婆唔沖涼冇分別呀

電影中心係咪油麻地?

唉, 悶悶地又去屙下屎先~

yes

扮工王

油麻地C出口
以前成日同女仔去睇 睇完去隔離食煲仔飯
又有間酒吧定果汁店 去飲野

我覺得個度好有feel
但我成日都嫌遠
以前拍拖就會去
宜家都勁少去了

成長的壓抑 年青的忐忑

性壓抑就有

埋葬昨天理想 投身今天戰場

打j囉

點呀你兩個

賓周是男性的性器官，如果把它插入纖體靚女的美麗西裡，它就是一條幸褔賓周

一日三次就嚟死喇

你做乜鳩

原來係潮文嚟 第一次睇

賓周是男性的性器官，如果把它插入纖體靚女的美麗西裡，它就是一條幸褔賓周。
本人常在街上看到很多有靚女朋友的男士，他們在和自己的靚女朋友做愛時都會把
賓周插入條女的美麗西，如果就在這個程序中是沒有使用避孕套的話，這條賓周就
能夠享受條女個西的嫩滑西肉和汁水，在我的性愛論裡，這條賓周就是一條"幸褔
賓周"。本人雖然有談情經驗，但我條賓周的確不幸褔。不過我今天是談論賓周的
命運，而不是講我條撚。
潮流興纖體，很多纖體靚女都喜歡在夏天穿著小背心，穿著小背心的確可以表現纖
瘦身才，這些纖體靚女往往弄得我條賓周扯起，如這些纖體靚女的男朋友把自己條
撚插入條女個美麗西裡去，不管用套與否，這條賓周就是一條"幸褔賓周"。
賓周和人一樣，有自己的命運。在香港有很多性苦悶的男士(和我一樣)，他們沒有
纖體靚女插，他們只好叫雞或打飛機來發洩性苦悶，他們不但沒有嫩滑西肉和西水
滋潤，而且更沒有女朋友的關懷，他們生活在性苦悶中，他們的賓周當然是"可憐賓
周"。
有很多纖體靚女都歧視樣衰男人，她們覺得自己太"正"，她們認你們這班性苦悶男
人想和靚女做愛、想啜美麗西、想啜波、想玩女，所以我現在想招集性苦悶和咸濕
網友發動"性戰"，希望各人申出淫手去攪女，不管用甚麼手段，都要攪到這班正女
個西出水和叫床。

肚仔餓

推介睇埋思覺老師鍾麗緹篇

無乜胃口 心情差 唔係好想食野

一日3次都仲有性壓

P巴真係年少氣盛

晏晝食咩好

食藥咩

一個人食咩所無所謂啦

D同事好多野做, 走黎走去. 而我就睇住佢地走黎走去

你！即刻同我出去！
GET OUT！

今日冇得瞓 要出去應酬 屌

你已經瘦底，食啲野喇

個感覺好唔真實, 全部人都有野做自己就坐

你估唔洗做咩

唔係食完就會肥架
宜家食野只係吊命 死唔去就算

屌人定比人屌

人來人往

你應該搶哂佢地啲野嚟做
返工無野做 人生仲有咩意義呀?

我食極都唔吸收咁

有D似謝師宴個毒撚

屌人

又扮毒 唉

去埋個廁所之後等食飯先

個情景

屌人唔好咩

唔覆我

大假前夕返工簡直係折磨

想瞓晏覺 今日生日去邊玩啊

本身諗住蛇上去食飯
個經理知我LAST DAY 搵我返去2人食
洗唔洗著多條底褲先

要

經理探口風時間~

我諗緊點答佢
都係兜圈算

都走啦仲要套咩料

可能告白

正呀

P仔俾經理壓埋牆

唔係架 好多同事問我搵到咩工
我淨係答咗一兩個比較熟 會約出嚟食飯嘅
有一個係C9

咸蛋蒸肉餅
呢度我諗一半都夠我食飽

咁樣

好似幾好食喎

丫P仔又幾靚仔

咁似我樓下果間嘅

貼BL都貼啲高質啲呀大佬

你公司邊度？

求其搵你想點

等你同經理張自拍

尖東

慈祥咀臉手執兵器 無十秒預備

就讓我衣冠楚楚 用我心去做戲

留名跟進

咁唔係喇

p仔竟然未睇過思覺老師

心情好差 走咗去抄心經一次

只係睇過舊片 新片無睇

P係幾靚仔架

同經理食飯帶定係身保平安啦

乖啦你 抄乜鬼 食飯

經理叫我出去食飯走先

依到既人好痴線

唔好再恰毒撚 唉
唔想應你地

p仔手字都ok呀

手字好靚

屌你老味, 終於交左REPORT

又係最痛苦時刻, 今日食乜好 ?

星洲炒米
凍奶茶少奶

生活艱難
打份工都要賣菊

交撚完REPORT 今日咩7都唔做

幾好咁喎, 我鍾意食星洲貴屌多~

唉屌, 我都好緊火, 好想同腐女扑野

一陣會唔會比人屌份 report 做撚錯晒架 ?

等收工

是撚但, 交左功課就算

唔撚想計COMMISSION, 可唔可以同老細傾

日日係公司望住件腐女, 好想扑但無得扑係咩感受 ?

點解要扑腐女

最緊要有糧出

我做岩做錯都唔關我事

支持 ! 話比老細知嘥咗幾十萬買個 system 都係廢嘅

今日緊火姐 谷住谷住, 成日比人屌, 返工又壓力大, 真係冇地方渲泄

成2個月冇打J, 冇左暗瘡既煩惱

老細知啦, 我唔明點解咁都唔炒人, 唔止幾十萬, 我諗整左年幾2年, 比PCCW顧問費同公司IT 人工, 我諗幾百個都有

係毒女呀D你地LM

頭先去廁所, 聽到廢中屙屎屙到呻吟咁

嗚.........啊..........呼........嗚.........啊..........呼........嗚.........啊..........呼........嗚.........啊..........呼........嗚.........啊..........呼........嗚.........啊..........呼........嗚.........啊..........呼........嗚.........啊..........呼........

同埋聽到勁大督屎跌落水既聲

我0秒閉氣

梳, 叫慣左

上水了

跌左落水仲臭架咩

出糧未

未呀⋯⋯月尾過多幾日先出
屌佢老母

好撚窮呀屌

幾千蚊卡數屌
仲有電話費都500

電話都500 ?你用咩plan咁撚貴

電話費500

好過我，明明有糧出都冇得拎出黎

而家周街都做梗80幾蚊plan喎，不過未加隧道費

500蚊電話費
rich

終於有得食飯
冇停手做左個幾鐘頭野

何解？

點解既

6G plan

我打左acct no. 但佢payslip出左我卡no. 可能係咁過唔到數比我。。。但我最初入錯之後都已經改返 頭先問我head, 因為3月既糧原來係4月頭已經出左。。。 先知公司連出糧都outsource左比印度

無限個D

做乜咁鐘意開局捐錢

學生plan係最平既
問fd借學生證搞
百幾蚊6gb 4g

仆你個街 班友坐喺度吹吹吹 又等呢個等果個 落單啦屌

今日重發現左樣野，因為我要幫手block其他同事收客send黎既email, 呢樣野公司都係比左印度個邊做。咁之前我就收到email話已經整左。。點知今日check下同事email發現有d都重收到。咁冇理由架嘛，之後上返我order印度個度，diu, 佢出係in progress囉

我都係用無限都係$96

最憎呢d唔可以食住等既人 落單又唔係即刻送黎有得食

同女友食餐飯算喇

屌 好撚不安

幾時都係一個人食最自左

淨返幾多個鐘食飯

帶飯重好，慳錢。唔使比錢買難受

買GTR比自己啦

一個人食緊

帶飯
已經就黎食完

岩岩先有位

係公司煮飯最好

食飽飽

大家千其唔好入瑞x建築

我既目標

屌 食飯個到冷氣咁涷既

又新人

我都係。。12:30 食，自己係office抖到2點

唔好咩

俾牛姐食埋

急尿急到訓唔到
但我又懶得去廁所

晚晚訓訓下都係咁

喂啊 救我啊男人仲食緊

醒左先會急嫁喎

男人係到.....
走開你地..唔好搞我粒牛丸

是日午餐

正....邊到來嫁

好man啊第一次見

好正呀
我又餓啦

幾銀啊

有雞食..唔識牛丸啦

叫雞

好啦咁你去叫g啦

搭lift見到個短裙黑絲OL喺度照鏡

圖呢

貼圖

食完飯食返底雞蛋仔

經理喺身邊點影呀

可能經理都有影

咪扮send whatsapp影囉

又要開工啦屌

盛惠51個大洋~

做乜要嬲嬲豬 ?

尖沙咀 佳記~

一個人食一個18件麥樂雞餐會唔會好癲

唔會 生日大晒

會嘔~

試過18件 再加大. 食到想嘔

讀POLY咁耐都係食過一次咁大把

生日就食下啦

加大又太誇

街外人有冇得入 poly canteen 食飯架 ?

生日梗係買2盒脆香雞翼食

一個人食2個18件麥樂雞

便秘咗幾多日?

10盒18件麥雞雞

以前我讀個時得, 而家好似要SHOW學生證先入到去
因為附近D學生師奶上班族甚至地盤猛鳩都走晒去POLY食, 所以聽講呢幾年BAM左

牛丸都比你抽乾

以前有朋友中過點JACK個365盒麥樂雞, 個排真係食到怕

AA制

未燒就乾晒啦

咁仆街獨食呀 ? 抵死喇~

獨食都食唔到啦, 佢所謂356盒其實係一疊coupon
例如4月就有30張咁, 4月個30張一定要係4月入面用晒, 唔係365張任你用架, 所以食到嘔都唔得掂

\

OPPA

組團去打交

長沙灣海麗邨發生墮樓案，晚上8時許，一名25歲男子趁無人在家時，在海暉樓住所廁所位置高處墮下，跌在大廈對開空地位置，街坊發現報案。救護員趕至現場，證實男子已當場傷重死亡，警員事後以帳篷將遺體遮蓋。

約半小時後，家人接獲通知，返到大廈樓下，其中死者父自電梯大堂衝出，掀起帳篷，一邊撫屍搖晃，一邊嚎哭大叫：「仔你做咩咁做呀？…… 我個仔嚟㗎，佢隻手仲暖㗎，你救佢吖，你救佢吖！」在旁警員見狀，立即上前制止，並將他帶到一旁。

至晚上10時許，約8名親友到場認屍，其父再次情緒激動，上前搖動屍體，警員又上前阻止，情況混亂。據悉，死者從事渠務工作。事件中，一名女街坊因看到男子遺體感不適，需送院治理。

好撚飽

樓上單野咁似爛袋嘅, 鍾意係廁所..........

睇錯維記

想打交要擺低二千幾先~

尖沙咀 ?

心酸

曾幾可時都諗過跳
但唔想父母傷心

岩岩經過

我怕痛唔會跳樓死, 我會簡睡眠疾息症既死法

其實P 巴點解有呢個念頭, 覺得人生好悶?

你話我偏激都咁講
我之前諗死嘅時候 就會諗 有好多仆街冚家鏟比我更抵死
咁樣死左好唔掂

乜我地咁近架咩 ?

In my shoes, just to see
What it's like, to be me
I'll be you, let's trade shoes
Just to see what it'd be like to
Feel your pain, you feel mine
Go inside each other's minds
Just to see what we find
Look at shit through each other's eyes

SHOES? 對鞋唔岩著?

咩叫男女平等？
咪就係女人拎哂所有特權後再要求男女平等囉

屌 阿媽我得左啦 終於食撚完

唔係解鞋呀親

那年那天可相見

beautiful

原來你一直坐緊監
終於重見光明~

鍾意你 有品味

outlast 2 出左喇???

爛袋一貫水準

食撚左兩個鐘 終於可以返位自閉

屌完人未呀你

我啲廢老, 你無乜興趣會見~

不意外
但好好笑

屌撚完啦 屌食飯講公事真係好頭痛
冇餐安樂飯食原來咁解

其實都係解鞋, 不過有更深嘅意思 ?

啲野做哂 坐到五點 好想死
好眼訓

我同經理真係傾公司
佢係咁問我份新工點

睇緊劇.

咪上網吹水周圍睇下野囉, 點會好想死

曾經都有諗過 橫掂都係被捨棄

有冇講真話 定係鳩HEA佢

擺明想睇下你有冇返歸嘅可能喇~

有野做先想死啊屌你

可唔可以講返廣東話

唔準

無 同佢講咗人工加30%
佢都話宜家公司人工低

梗係想知你下份工乜頭乜路
睇你轉到過去幾時仆街啦

無人親近我 ~ 無人爭奪我 ~

廣東話你都會打錯字喎ching

無喇 我已經擁有比其他人多

我們一起交換鞋子吧

你同佢好熟? 我就唔會同D同事講份新工既野啦

私人工轉正苦工
但無話佢知

夾心階層都未諗啦
你走去諗喎

有邊讀邊啊大家! 哈哈哈哈哈哈哈哈

佢讀得啱架~ 有邊"瀆"邊呀~

我們一起用對方的眼睛看屎吧

DONT WORRY BEＨAPPY

普通啦 反正轉行

屌你p仔

乖嘞~ 識諗~

分啲比我喇~

好似我咁完美 死都係不了

DIU

覺得有D可惜, 當年你無跳到

咪係, P巴衰衰地都有40個儲蓄, 60MINS話灑都富二代, 跟住我再望返自己既銀行存摺

係我就玩鳩佢喇
話佢知新工加 50%, 有薪假有一個月, 三個月 bonus

ptbf呀?

戶口宜家4舊都冇
堅

屌你唔係有賭馬咩

富咩二代 除左唔洗擔心住 其他都係要自己搵

你班仆街

office望出去對正富士山

發緊夢

利申:係日本做expat

糧尾冇賭喇

正
我在香港日資咋

日本扮工

我仲撚窮, 得返2草野

擺晒落馬會戶口?

似拎哂出黎

好彩糧尾走左去打左場麻將
宜家叫唔洗禁錢夠洗到出糧

你地真係月月清定儲左錢架

原來於B咁爛賭

係呀宜家先知咩

睇錯你

扮工巴絲遍佈全球